每次打完邊爐都要即刻屙屎

無論屋企定吉野家定牛X放題都係
有冇人都係咁 仲要係爛屎
係咪啲嘢淥得唔熟

多油